<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Электронный архив on Fesco Help</title>
    <link>https://my.fesco.com/elar/</link>
    <description>Recent content in Электронный архив on Fesco Help</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 13 Nov 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://my.fesco.com/elar/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Запрос акта сверки</title>
      <link>https://my.fesco.com/elar/act_requests/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/elar/act_requests/</guid>
      <description>а) Зайдите в раздел Запросы актов сверки  и нажмите на кнопку &amp;ldquo;Новый запрос&amp;rdquo; или оранжевый &amp;ldquo;плюсик&amp;rdquo; .
  б) Заполните форму в блоке &amp;ldquo;Данные для получения акта&amp;rdquo;. 
 Укажите Ваше наименование (ИНН и Наименование компании Группы “ФИТ” подтянутся автоматически); Галочками выберите Номера договоров, по которым нужна сверка; Укажите период сверки; Укажите комментарий (по необходимости).     В случае необходимости предварительной сверки (обмен документами по электронной почте без последующей отправки оригиналов документов) – пожалуйста, укажите соответствующий комментарий.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Запрос дубликатов документов</title>
      <link>https://my.fesco.com/elar/duplicated_documents_requests/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/elar/duplicated_documents_requests/</guid>
      <description>а) Зайдите в раздел Запросы дубликатов документов  и нажмите на кнопку &amp;ldquo;Новый запрос&amp;rdquo; или оранжевый &amp;ldquo;плюсик&amp;rdquo; .
  б) Заполните форму в блоке &amp;ldquo;Данные для получения акта&amp;rdquo;. 
 Укажите Ваше наименование (ИНН и Наименование компании Группы “ФИТ” подтянутся автоматически); Нажмите на кнопку &amp;ldquo;Выбрать&amp;rdquo;, чтобы галочками выбрать документы, дубликаты которых нужны (пользуйтесь поиском и фильтром); Укажите комментарий (по необходимости).    в) Заполните Контактные данные:
 ФИО; E-mail; телефон; почтовый индекс; адрес доставки оригиналов документов; способ доставки оригиналов документов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Выгрузка документов архивом</title>
      <link>https://my.fesco.com/elar/archive_zip/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/elar/archive_zip/</guid>
      <description>Для того, чтобы скачать документы архивом, следуйте инструкции:
а) Зайдите в список документов в разделе Электронный архив;  б) Выберите галочками необходимые документы (не забывайте пользоваться фильтром!);  в) Нажмите кнопку “Выгрузить единым архивом”; 
  г) Подождите, когда статус Задания на выгрузку сменится с “в процессе” на “выполнено” и нажмите кнопку “Открыть”;  д) Нажмите кнопку “Скачать”; 
  Архив будет скачан на ваш компьютер.
Были ли эта статья полезной?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>