<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Онлайн-заявка on Fesco Help</title>
    <link>https://my.fesco.com/new_order/online_order/</link>
    <description>Recent content in Онлайн-заявка on Fesco Help</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://my.fesco.com/new_order/online_order/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Новая заявка через форму</title>
      <link>https://my.fesco.com/new_order/online_order/from_new_order/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/new_order/online_order/from_new_order/</guid>
      <description>а) зайдите на страницу “Мои заявки” и нажмите оранжевую кнопку “Новая заявка”;  б) выберите вариант подачи заявки — Новая заявка;

в) выберите начальные поля
 Плановая дата отгрузки, Маршрут, Тип контейнера, Собственника контейнера (принадлежность);  
г) выберите Ставку, для этого нажмите на кнопку “Выбрать стоимость услуги”; вы можете отфильтровать ставки по Пункту назначения, Месту таможенной очистки или Валюте ставки; далее нажмите “Выбрать ставку”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Новая заявка из калькулятора</title>
      <link>https://my.fesco.com/new_order/online_order/from_calculator/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/new_order/online_order/from_calculator/</guid>
      <description>а) зайдите на страницу “Калькулятор стоимости услуги”;  б) выберите начальные поля
 Плановая дата отгрузки, Маршрут, Тип контейнера, Собственника контейнера (принадлежность),  и нажмите на кнопку &amp;ldquo;Стоимость услуги&amp;rdquo;;

в) выберите ставку и нажмите кнопку “Подать заявку”   Вы можете отфильтровать ставки по Пункту назначения, Месту таможенной очистки или Валюте ставки
 г) заполните поля, * помечены поля обязательные к заполнению, и нажмите “Подать заявку”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Копирование из старой заявки</title>
      <link>https://my.fesco.com/new_order/online_order/copy/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/new_order/online_order/copy/</guid>
      <description>Используйте эту функцию, если вам нужно создать новую заявку на основе данных из старой заявки. а) Зайдите в “Список заявок”;  б) Найдите старую заявку и нажмите кнопку “Повторить”;

в) Заполните поля, * помечены поля обязательные к заполнению, и нажмите на кнопку “Подать заявку”.
После отправки заявки вам будет отправлено уведомление с деталями заявки на электронный адрес.  По желанию вы можете продолжать переписку, нажимая ОТВЕТИТЬ на письмо заявки.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Новая заявка из шаблона</title>
      <link>https://my.fesco.com/new_order/online_order/templates/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/new_order/online_order/templates/</guid>
      <description>Используйте эту функцию, если ваши перевозки часто повторяются, и данные по ним идентичны или похожи. Шаг 1. Сделайте старую заявку шаблоном:
 зайдите в “Список заявок” перейдите в &amp;ldquo;карточный&amp;rdquo; вид предоставления информации нажмите ссылку “Добавить” введите тег &amp;ldquo;шаблон&amp;rdquo; и нажмите Enter / или выберите тег &amp;ldquo;шаблон&amp;rdquo; из списка.  
Шаг 2. Создайте заявку на основе шаблона:
 нажмите на кнопку “Новая заявка” и выберите пункт “Из шаблона” найдите нужную заявку и нажмите на кнопку Повторить заполните оставшиеся поля, * помечены поля обязательные к заполнению, и нажмите “Подать заявку”.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>