<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Метод on Fesco Help</title>
    <link>https://my.fesco.com/tags/%D0%BC%D0%B5%D1%82%D0%BE%D0%B4/</link>
    <description>Recent content in Метод on Fesco Help</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Mar 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://my.fesco.com/tags/%D0%BC%D0%B5%D1%82%D0%BE%D0%B4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>RUB счет - RUB оплата</title>
      <link>https://my.fesco.com/payments_and_invoices/instruction_of_binding/rouble-rouble/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/payments_and_invoices/instruction_of_binding/rouble-rouble/</guid>
      <description>Инструкция по закрытию рублевых счетов при оплате в рублях Если Вам выставили счет в рублях, и Вы оплату произвели в рублях:
1) В левой части окна отражаются непривязанные платежи. Необходимо выбрать один из платежей и напротив поставить галочку.  Валюта платежа должна быть в рублях (RUR).
  
 Номер платежа – номер платежного поручения; Номер договора – номер на который проведено данное поступление; Дата платежа – дата проведения банковской операции; Сумма платежа – общая сумма перевода; Не связанный остаток – оставшаяся для закрытия сумма платежа.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Запрос акта сверки</title>
      <link>https://my.fesco.com/elar/act_requests/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/elar/act_requests/</guid>
      <description>а) Зайдите в раздел Запросы актов сверки  и нажмите на кнопку &amp;ldquo;Новый запрос&amp;rdquo; или оранжевый &amp;ldquo;плюсик&amp;rdquo; .
  б) Заполните форму в блоке &amp;ldquo;Данные для получения акта&amp;rdquo;. 
 Укажите Ваше наименование (ИНН и Наименование компании Группы “ФИТ” подтянутся автоматически); Галочками выберите Номера договоров, по которым нужна сверка; Укажите период сверки; Укажите комментарий (по необходимости).     В случае необходимости предварительной сверки (обмен документами по электронной почте без последующей отправки оригиналов документов) – пожалуйста, укажите соответствующий комментарий.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Новая заявка через форму</title>
      <link>https://my.fesco.com/new_order/online_order/from_new_order/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/new_order/online_order/from_new_order/</guid>
      <description>а) зайдите на страницу “Мои заявки” и нажмите оранжевую кнопку “Новая заявка”;  б) выберите вариант подачи заявки — Новая заявка;
  
в) выберите начальные поля
 Плановая дата отгрузки, Маршрут, Тип контейнера, Собственника контейнера (принадлежность);    
г) выберите Ставку, для этого нажмите на кнопку “Выбрать стоимость услуги”; вы можете отфильтровать ставки по Пункту назначения, Месту таможенной очистки или Валюте ставки; далее нажмите “Выбрать ставку”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Онлайн-заявка</title>
      <link>https://my.fesco.com/new_order/online_order/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/new_order/online_order/</guid>
      <description>Варианты подачи онлайн-заявки:   Через форму
Новая заявка    Из калькулятора    Из существующей
заявки (копирование)    Из шаблона   
  Онлайн-заявку дублировать в бумажном формате не нужно. Онлайн-заявка является полноценной заявкой на перевозку.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Регистрация</title>
      <link>https://my.fesco.com/registration/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/registration/</guid>
      <description>Как зарегистрироваться в личном кабинете
Популярные вопросы</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Где мой контейнер?</title>
      <link>https://my.fesco.com/tracking/where_container/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/tracking/where_container/</guid>
      <description>Шаг 1. Для того, чтоб узнать, где находится ваш контейнер:
— зайдите на страницу трекинга;
   — введите номер контейнера или номер коносамента в поле поиска (вы можете ввести до 4х номеров); — нажмите на кнопку “Отследить перевозку”.

Шаг 2. Чтобы узнать более подробную информацию о событиях перевозки, войдите на детальную страницу заявки в личном кабинете.
В блоке “Движение контейнера” отображается информация по событиям перевозки и местоположении контейнера.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Загрузка и отправка документов</title>
      <link>https://my.fesco.com/customs_documents/download_and_send/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/customs_documents/download_and_send/</guid>
      <description>Как загрузить и отправить документы а) войдите в раздел ”Таможенное декларирование”;  б) найдите нужный контейнер (в фильтре слева введите номер контейнера или коносамент) и нажмите кнопку “Найти”;  в) зайдите в заявку (по клику на ID);
  г) нажмите “Загрузить документы” и выберите один из вариантов загрузки:  — отправить документы единым пакетом (отправить документы в архиве одним файлом)  — отправить документы отдельными файлами (отправить отдельной каждый документ отдельными файлами)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Черновики и шаблоны</title>
      <link>https://my.fesco.com/all_orders/templates_and_drafts/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/all_orders/templates_and_drafts/</guid>
      <description>Что такое черновик?  Черновик — это сохраненная, но не отправленная заявка.  Чтобы сохранить черновик, нажмите в новой заявке &amp;ldquo;Сохранить&amp;rdquo; вместо &amp;ldquo;Подать заявку&amp;rdquo;.
 Что такое шаблон?  Шаблон — это заявка, которая отмечена тегом “шаблон”. Из шаблона можно создать новую заявку.  Шаблоны привязываются к компаниям, а не пользователям. Т.е. все пользователи, привязанные к одной компании, видят одни и те же шаблоны.
После попытки отправить заявку из шаблона или черновика, произойдёт проверка ставки и доступности выбранного рейса (для морской заявки).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Правила привязки платежей</title>
      <link>https://my.fesco.com/payments_and_invoices/rules_of_binding/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/payments_and_invoices/rules_of_binding/</guid>
      <description>Автоматическая разноска платежей Счета за услуги обрабатываются и закрываются автоматически на основании информации указанной клиентом в назначении платежа.  Автоматической обработке подлежат платежи, в назначении к которым указана следующая информация: договор, номер счета (сумма по указанному счету опционально). Если сумма по счету не указана, то будет закрыта полная сумма счета.  Ниже приводятся примеры назначения платежа, которые будут автоматически обработаны.   Пример 1 (несколько счетов) :  Оплата за услуги логистики по дог.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>USD счет - RUB оплата</title>
      <link>https://my.fesco.com/payments_and_invoices/instruction_of_binding/usd-rouble/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/payments_and_invoices/instruction_of_binding/usd-rouble/</guid>
      <description>Инструкция по закрытию валютных счетов при оплате в рублях. Если Вам выставили счет в иностранной валюте, а Вы оплату произвели в рублях:
1) В левой части окна отражаются непривязанные платежи. Необходимо выбрать один из платежей и напротив поставить галочку.  Валюта платежа должна быть в рублях (RUR).
  
 Номер платежа – номер платежного поручения; Номер договора – номер на который проведено данное поступление; Дата платежа – дата проведения банковской операции; Сумма платежа – общая сумма перевода; Не связанный остаток – оставшаяся для закрытия сумма платежа.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Досмотр, взвешивание и МИДК</title>
      <link>https://my.fesco.com/tracking/customs_events/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/tracking/customs_events/</guid>
      <description>На детальной странице заявки в блоке “Таможенные процедуры” отображается информация по таможенным процедурам:
 досмотр ; взвешивание ; МИДК.   Были ли эта статья полезной? Да  Нет    Пользователи, считающие этот материал полезным  из  Еще есть вопросы? Отправить запрос     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Тегирование</title>
      <link>https://my.fesco.com/all_orders/tagging/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/all_orders/tagging/</guid>
      <description>Теги позволяют проще найти заявку среди других.  Чтобы поставить тег или создать новый тег у заявки:  Зайдите в раздел “Мои заявки”  Перейдите в плиточное предоставление данных Нажмите “Добавить” у поля Теги Введите новый тег и нажмите Enter, или выберите тег из списка.      Тег установлен!  
Чтобы найти заявку по тегу:  Зайдите в раздел “Мои заявки”  Выберите в фильтре название тега из списка Нажмите кнопку “Найти”      Заявки отфильтровались по тегу!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Запрос дубликатов документов</title>
      <link>https://my.fesco.com/elar/duplicated_documents_requests/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/elar/duplicated_documents_requests/</guid>
      <description>а) Зайдите в раздел Запросы дубликатов документов  и нажмите на кнопку &amp;ldquo;Новый запрос&amp;rdquo; или оранжевый &amp;ldquo;плюсик&amp;rdquo; .
  б) Заполните форму в блоке &amp;ldquo;Данные для получения акта&amp;rdquo;. 
 Укажите Ваше наименование (ИНН и Наименование компании Группы “ФИТ” подтянутся автоматически); Нажмите на кнопку &amp;ldquo;Выбрать&amp;rdquo;, чтобы галочками выбрать документы, дубликаты которых нужны (пользуйтесь поиском и фильтром); Укажите комментарий (по необходимости).    в) Заполните Контактные данные:
 ФИО; E-mail; телефон; почтовый индекс; адрес доставки оригиналов документов; способ доставки оригиналов документов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как заполнять поля заявки</title>
      <link>https://my.fesco.com/new_order/fields/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/new_order/fields/</guid>
      <description>Поле «Принадлежность контейнера»   Если контейнер FESCO, то в поле нужно выбрать COC. Если контейнер сторонней линии или ваш собственный, то в поле нужно выбрать SOC.     Поле «Юридическое лицо»   Выберите в один из договоров, для которого будет создана заявка на перевозку.    Поле «Наименование груза по коносаменту»   В этом поле указывается фактическое наименование груза. Например, Стройматериалы или Мебель металлическая.    Коды ЕТСНГ-ГНГ   «Код ГНГ» — чаще всего соответствуют первым 8 цифрам ТНВЭД.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Новая заявка из калькулятора</title>
      <link>https://my.fesco.com/new_order/online_order/from_calculator/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/new_order/online_order/from_calculator/</guid>
      <description>а) зайдите на страницу “Калькулятор стоимости услуги”;  б) выберите начальные поля
 Плановая дата отгрузки, Маршрут, Тип контейнера, Собственника контейнера (принадлежность),  и нажмите на кнопку &amp;ldquo;Стоимость услуги&amp;rdquo;;
  
в) выберите ставку и нажмите кнопку “Подать заявку”    Вы можете отфильтровать ставки по Пункту назначения, Месту таможенной очистки или Валюте ставки 
  г) заполните поля, * помечены поля обязательные к заполнению, и нажмите “Подать заявку”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дозагрузка документов</title>
      <link>https://my.fesco.com/customs_documents/reloading/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/customs_documents/reloading/</guid>
      <description>Как дозагрузить и отправить документы: а) Войдите в раздел ”Таможенное декларирование” и найдите свою заявку;  б) Нажмите кнопку “Дозагрузить документы”.  Документы будут отозваны. После этого вы можете снова загрузить и отправить документы.
   Дозагрузка недоступна для документов в статусах:.  — Контейнер отправлен  — Транзит оформлен  — Переданы в ФТС  
Были ли эта статья полезной? Да  Нет    Пользователи, считающие этот материал полезным  из  Еще есть вопросы?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Инструкция по привязке платежей</title>
      <link>https://my.fesco.com/payments_and_invoices/instruction_of_binding/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/payments_and_invoices/instruction_of_binding/</guid>
      <description>Закрытие рублевых счетов при оплате в рублях
Закрытие валютных счетов при оплате в рублях
Закрытие валютных счетов при оплате в валюте
Образцы писем</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Отслеживание груза</title>
      <link>https://my.fesco.com/tracking/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/tracking/</guid>
      <description>Для того, чтобы получить информацию по перевозке, перейдите в список заявок и нажмите кнопку “Открыть” у нужной заявки:
   Информация, которую вы найдете на детальной странице заявки:
 Местонахождение контейнера и события (например, получение TLX-RELEASE от отправителя); Информация о проведенном досмотре, взвешивании и МИДК; Таможенные документы и таможенная декларация; Счета, акты и коносаменты; ЖД-накладные.  Были ли эта статья полезной? Да  Нет    Пользователи, считающие этот материал полезным  из  Еще есть вопросы?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Копирование из старой заявки</title>
      <link>https://my.fesco.com/new_order/online_order/copy/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/new_order/online_order/copy/</guid>
      <description>Используйте эту функцию, если вам нужно создать новую заявку на основе данных из старой заявки.  а) Зайдите в “Список заявок”;  б) Найдите старую заявку и нажмите кнопку “Повторить”;
  
в) Заполните поля, * помечены поля обязательные к заполнению, и нажмите на кнопку “Подать заявку”.
После отправки заявки вам будет отправлено уведомление с деталями заявки на электронный адрес.  По желанию вы можете продолжать переписку, нажимая ОТВЕТИТЬ на письмо заявки.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Шаблоны выгрузки</title>
      <link>https://my.fesco.com/excel/templates/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/excel/templates/</guid>
      <description>Чтобы создать шаблон выгрузки а) В новом задании на выгрузку нажмите кнопку “Сохранить как шаблон”;  б) Введите название шаблона и нажмите “Создать шаблон”
 Шаблон создан!

Чтобы применить шаблон выгрузки а) Зайдите в подраздел “Шаблоны” ;  б) Нажмите кнопку “Создать задание&amp;rdquo; у выбранного шаблона;    в) Нажмите оранжевую кнопку “Сформировать Excel-файл”, чтобы сгенерировать файл.
Были ли эта статья полезной? Да  Нет    Пользователи, считающие этот материал полезным  из  Еще есть вопросы?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>VGM</title>
      <link>https://my.fesco.com/vgm/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/vgm/</guid>
      <description>Раздел VGM позволяет по номеру букинга искать контейнеры и указывать информацию о взвешивании для каждого контейнера.  Для улучшения безопасности перевозок с 01 июля 2016 года введено единое требование VGM (подтверждение веса контейнера до погрузки) для международных перевозок. Согласно новым правилам в коносаменте или в ином сопроводительном документе должна быть указана верифицированная масса с обязательным указанием организации, которая производила взвешивание. Свидетельство VGM подтверждает полномочия по предоставлению услуги верификации.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как зарегистрироваться в личном кабинете</title>
      <link>https://my.fesco.com/registration/instruction/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/registration/instruction/</guid>
      <description>а) зайдите на форму регистрации и заполните ее;  б) дождитесь получения кода подтверждения регистрации в виде SMS с номера FESCO на указанный мобильный номер;  в) введите код подтверждения в той же форме регистрации;  г) на указанный Вами телефон и электронную почту будет выслан пароль для входа в систему. 
Указанные при регистрации ИНН и электронная почта будут использованы для проверки в системе и отправки уведомлений из системы Личный Кабинет при создании заявок и другой информации.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Новая заявка из шаблона</title>
      <link>https://my.fesco.com/new_order/online_order/templates/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/new_order/online_order/templates/</guid>
      <description>Используйте эту функцию, если ваши перевозки часто повторяются, и данные по ним идентичны или похожи.  Шаг 1. Сделайте старую заявку шаблоном:
 зайдите в “Список заявок” перейдите в &amp;ldquo;карточный&amp;rdquo; вид предоставления информации нажмите ссылку “Добавить” введите тег &amp;ldquo;шаблон&amp;rdquo; и нажмите Enter / или выберите тег &amp;ldquo;шаблон&amp;rdquo; из списка.    
Шаг 2. Создайте заявку на основе шаблона:
 нажмите на кнопку “Новая заявка” и выберите пункт “Из шаблона” найдите нужную заявку и нажмите на кнопку Повторить заполните оставшиеся поля, * помечены поля обязательные к заполнению, и нажмите “Подать заявку”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Все о заявках</title>
      <link>https://my.fesco.com/all_orders/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/all_orders/</guid>
      <description>Тегирование
Черновики и шаблоны
Ошибки заявок
Популярные вопросы</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Отзыв документов</title>
      <link>https://my.fesco.com/customs_documents/delete/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/customs_documents/delete/</guid>
      <description>Раздел в разработке.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Таможенные документы</title>
      <link>https://my.fesco.com/tracking/customs_documents/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/tracking/customs_documents/</guid>
      <description>На детальной странице заявки в блоке “Таможенное декларирование” для каждого контейнера вы можете загрузить таможенные документы.
 Обязательные документы: 
 Инвойс (инвойс, счет-фактура, проформа-инвойс); Упаковочный лист; Коносамент; Договор транспортной экспедиции — договор международной перевозки (транспортной экспедиции), включая документы, подтверждающие согласование перевозки (заявка на перевозку) и связанные с перевозкой расходы (стоимость перевозки, вознаграждение экспедитора, дополнительные расходы, таможенные пошлины и сборы, а также прочие издержки с момента заключения договора до сдачи груза).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>USD счет - USD оплата</title>
      <link>https://my.fesco.com/payments_and_invoices/instruction_of_binding/usd-usd/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/payments_and_invoices/instruction_of_binding/usd-usd/</guid>
      <description>Инструкция по закрытию валютных счетов при оплате в валюте. Если Вам выставили счет в валюте, отличной от рубля, и Вы оплату произвели в этой же валюте:
1) В левой части окна отражаются непривязанные платежи. Необходимо выбрать один из платежей и напротив поставить галочку.  Валюта платежа должна быть отличной от рубля (USD, EUR, CNY, KZT, или любая другая).
  
 Номер платежа – номер платежного поручения; Номер договора – номер на который проведено данное поступление; Дата платежа – дата проведения банковской операции; Сумма платежа – общая сумма перевода; Не связанный остаток – оставшаяся для закрытия сумма платежа.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Образцы писем</title>
      <link>https://my.fesco.com/payments_and_invoices/instruction_of_binding/sample_letter/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/payments_and_invoices/instruction_of_binding/sample_letter/</guid>
      <description>Образец письма на закрытие счета с аванса
Образец письма на уточнение платежа по платежному поручению
Образец письма на частичное закрытие счета с аванса</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ошибки заявок</title>
      <link>https://my.fesco.com/all_orders/errors/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/all_orders/errors/</guid>
      <description>В личном кабинете вы можете увидеть несколько типов ошибок.    Срок действия ставки истек. 
Причина ошибки: ставка больше не действительна. Что нужно сделать: пожалуйста, измените дату “Плановая дата отгрузки” на новую.  После этого выберите новую ставку, нажав оранжевую кнопку “Выбрать стоимость услуги”.
  У вас отсутствует договор на оформление заявок на перевозку данного типа.
Причина ошибки: скорее всего у вас нет подписанного дополнительного соглашения к договору для работы с электронными заявками в ЛК.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Таможенная декларация</title>
      <link>https://my.fesco.com/tracking/custom_declaration/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/tracking/custom_declaration/</guid>
      <description>Когда таможенная декларация будет сформирована, она появится на детальной странице заявки в личном кабинете.  Чтобы посмотреть, скачать или скопировать данные декларации, нажмите кнопку “Открыть”.
   Далее нажмите “Скачать PDF”
 Были ли эта статья полезной? Да  Нет    Пользователи, считающие этот материал полезным  из  Еще есть вопросы? Отправить запрос     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Загрузка документов</title>
      <link>https://my.fesco.com/customs_documents/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/customs_documents/</guid>
      <description>Раздел Таможенное декларирование позволяет загрузить и отправить документы для предварительного таможенного декларирования, а также проконтролировать сроки оформления документов.  
Список обязательных документов для оформления транзита  Инвойс (инвойс, счет-фактура, проформа-инвойс); Упаковочный лист; Коносамент; Договор транспортной экспедиции — договор международной перевозки (транспортной экспедиции), включая документы, подтверждающие согласование перевозки (заявка на перевозку) и связанные с перевозкой расходы (стоимость перевозки, вознаграждение экспедитора, дополнительные расходы, таможенные пошлины и сборы, а также прочие издержки с момента заключения договора до сдачи груза).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Зачем нужен личный кабинет?</title>
      <link>https://my.fesco.com/why_cabinet/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/why_cabinet/</guid>
      <description>Личный кабинет — это индивидуальное цифровое пространство для отслеживания ваших грузоперевозок.
 Возможности личного кабинета:
 Подача заявки в электронном виде,
без дублирования в бумажном формате
(+ возможность сохранять шаблоны)    Доступ к сквозному и линейному
коносаменту    Доступ к счетам по каждой
перевозке и % оплаты    Контроль получения TLX-RELEASE
от отправителя    Местонахождение груза, даты
отгрузки на этапах перевозки    Информация о проведенном</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Популярные вопросы</title>
      <link>https://my.fesco.com/all_orders/popular_questions/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/all_orders/popular_questions/</guid>
      <description>Как восстановить отмененную заявку?  Найдите заявку, нажмите на кнопку &amp;ldquo;Повторить&amp;rdquo;, тогда заявка откроется для редактирования.
  Когда заявка перемещается в архив? 
Заявка перемещается в архив после одного из двух событий:
 завершения перевозки, удаления заявки в личном кабинете.  После завершения перевозки заявка перемещается в архиве не сразу, а тогда, когда по заявке будут сформированы закрывающие документы.  В архивных заявках отображаются заявки за последний 1 год.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Статусы документов</title>
      <link>https://my.fesco.com/customs_documents/statuses/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/customs_documents/statuses/</guid>
      <description>Статусы таможенных документов: 
 Сбор документов — заявка готова к сбору документов; 
 Отправка брокеру — пакет документов отправлен брокеру;
 Переданы брокеру — пакет документов получен брокером;
 Проверены брокером — пакет документов проверен брокером;
 Документы отклонены — пакет документов отклонен брокером;
 Отозван на доработку — пакет документов отозван клиентом на доработку;
 Переданы в ФТС — пакет документов передан в ФТС;
 Транзит оформлен — транзит оформлен, пакету документов присвоен номер транзитной декларации.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Счета/акты/коносаменты</title>
      <link>https://my.fesco.com/tracking/invoices-and-acts/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/tracking/invoices-and-acts/</guid>
      <description>На детальной странице заявки в блоке &amp;ldquo;Счета/акты по заказу&amp;rdquo; и &amp;ldquo;Связанные документы&amp;rdquo; вы можете найти и скачать акты, счета и коносаменты по вашей заявке.
 Были ли эта статья полезной? Да  Нет    Пользователи, считающие этот материал полезным  из  Еще есть вопросы? Отправить запрос     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>История пакета</title>
      <link>https://my.fesco.com/customs_documents/history/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/customs_documents/history/</guid>
      <description>Раздел в разработке.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ЖД накладные</title>
      <link>https://my.fesco.com/tracking/railway_bills/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/tracking/railway_bills/</guid>
      <description>На детальной странице заявки в блоке &amp;ldquo;ЖД накладные&amp;rdquo; вы можете скачать документ накладной.
 Были ли эта статья полезной? Да  Нет    Пользователи, считающие этот материал полезным  из  Еще есть вопросы? Отправить запрос     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Выгрузка в Excel</title>
      <link>https://my.fesco.com/excel/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/excel/</guid>
      <description>Генерация файла Excel
Шаблоны выгрузки</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Электронный архив</title>
      <link>https://my.fesco.com/elar/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/elar/</guid>
      <description>В разделе Электронный архив вы можете посмотреть все закрывающие документы по вашим перевозкам, выгрузить архивом необходимые документы, а также отправить запросы на акты сверки и дубликаты документов.  Список документов Для того, чтобы посмотреть закрывающие документы по заявкам на перевозку, войдите в раздел Электронный архив .
Для того, чтобы выгрузить единичный документ нажмите иконку в столбце Документ (1) .  Для того, чтобы выгрузить весь пакет связанных с перевозкой документов, нажмите иконку в столбце “Выгрузить пакет” (2) .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Привязка платежей</title>
      <link>https://my.fesco.com/payments_and_invoices/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/payments_and_invoices/</guid>
      <description>Правила привязки платежей
Инструкция по привязке платежей</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Расписание</title>
      <link>https://my.fesco.com/schedule/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/schedule/</guid>
      <description>Чтобы посмотреть расписание:
 войдите в раздел &amp;ldquo;Расписание сервисов&amp;rdquo; ; введите необходимые данные; нажмите на кнопку “Узнать расписание”.   Были ли эта статья полезной? Да  Нет    Пользователи, считающие этот материал полезным  из  Еще есть вопросы? Отправить запрос     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Выгрузка документов архивом</title>
      <link>https://my.fesco.com/elar/archive_zip/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/elar/archive_zip/</guid>
      <description>Для того, чтобы скачать документы архивом, следуйте инструкции:
а) Зайдите в список документов в разделе Электронный архив;  б) Выберите галочками необходимые документы (не забывайте пользоваться фильтром!);  в) Нажмите кнопку “Выгрузить единым архивом”; 
  г) Подождите, когда статус Задания на выгрузку сменится с “в процессе” на “выполнено” и нажмите кнопку “Открыть”;  д) Нажмите кнопку “Скачать”; 
  Архив будет скачан на ваш компьютер.
Были ли эта статья полезной?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Генерация файла Excel</title>
      <link>https://my.fesco.com/excel/export/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/excel/export/</guid>
      <description>Раздел Экспорт данных терминального слежения позволяет сгенерировать и выгрузить в Excel данные по терминальному слежению.  Вы можете также создать шаблон выгрузки и использовать его.   Что такое терминальное слежение?  Терминальное слежение — это внутренний термин, обозначающий отслеживание и запись всех событий, происходящих в течение перевозки.  В терминальном слежении вы можете увидеть следующие события и их даты: — досмотры,  — взвешивания,  — даты сдачи на ЖД,  — погрузку на судно и др.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Популярные вопросы</title>
      <link>https://my.fesco.com/new_order/questions/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/new_order/questions/</guid>
      <description>Как добавить еще один груз в заявку?  Необходимо в поле ГНГ указать код для сборного груза: 99020000. И в поле “Дополнительные требования” указать разбивку по грузам.    Где указывается информация по дверной доставке? 
В поле “Дополнительные требования”.    Кого указывать получателем на станции назначения? 
В случае вывоза FESCO, указывается “агент ФИТ”.    Что указывать в поле Номер заказа?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Популярные вопросы</title>
      <link>https://my.fesco.com/registration/questions/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/registration/questions/</guid>
      <description>Если пароль от личного кабинета вам на почту не пришел   Проверьте папки &amp;ldquo;Спам&amp;rdquo; и &amp;ldquo;Несрочные&amp;rdquo;. Напишите в чат на сайте.
   Что такое ограниченный и полный доступ в личный кабинет  После регистрации вам предоставляется ограниченный доступ в личный кабинет.  Вам доступны следующие функции:    Публичный доступ Ограниченный доступ Полный доступ     Калькулятор расчета ставок         Подача запросов на котировки         Подача заявок на перевозки         Сохранение черновиков заказов         Копирование заказов         Трекинг контейнеров и статусы перевозки         Загрузка и статусы таможенных документов         Внесение информаций о VGM         Договоры и счета         Переписка с менеджером</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>