<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Api on Fesco Help</title>
    <link>https://my.fesco.com/tags/api/</link>
    <description>Recent content in Api on Fesco Help</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://my.fesco.com/tags/api/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Новая заявка через форму</title>
      <link>https://my.fesco.com/new_order/online_order/from_new_order/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/new_order/online_order/from_new_order/</guid>
      <description>а) зайдите на страницу “Мои заявки” и нажмите оранжевую кнопку “Новая заявка”;  б) выберите вариант подачи заявки — Новая заявка;
  
в) выберите начальные поля
 Плановая дата отгрузки, Маршрут, Тип контейнера, Собственника контейнера (принадлежность);    
г) выберите Ставку, для этого нажмите на кнопку “Выбрать стоимость услуги”; вы можете отфильтровать ставки по Пункту назначения, Месту таможенной очистки или Валюте ставки; далее нажмите “Выбрать ставку”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Онлайн-заявка</title>
      <link>https://my.fesco.com/new_order/online_order/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/new_order/online_order/</guid>
      <description>Варианты подачи онлайн-заявки:   Через форму
Новая заявка    Из калькулятора    Из существующей
заявки (копирование)    Из шаблона   
  Онлайн-заявку дублировать в бумажном формате не нужно. Онлайн-заявка является полноценной заявкой на перевозку.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Загрузка и отправка документов</title>
      <link>https://my.fesco.com/customs_documents/download_and_send/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/customs_documents/download_and_send/</guid>
      <description>Как загрузить и отправить документы а) войдите в раздел ”Таможенное декларирование”  б) найдите нужный контейнер (в фильтре слева введите номер контейнера или коносамент) и нажмите кнопку “Найти”;  в) зайдите в заявку (по клику на ID);
  г) нажмите “Загрузить документы” и выберите один из вариантов загрузки:  — отправить документы единым пакетом (отправить документы в архиве одним файлом)  — отправить документы отдельными файлами (отправить отдельной каждый документ отдельными файлами)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как заполнять поля заявки</title>
      <link>https://my.fesco.com/new_order/fields/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/new_order/fields/</guid>
      <description>Поле «Принадлежность контейнера»   Если контейнер FESCO, то в поле нужно выбрать COC. Если контейнер сторонней линии или ваш собственный, то в поле нужно выбрать SOC.     Поле «Юридическое лицо»   Выберите в один из договоров, для которого будет создана заявка на перевозку.    Поле «Наименование груза по коносаменту»   В этом поле указывается фактическое наименование груза. Например, Стройматериалы или Мебель металлическая.    Коды ЕТСНГ-ГНГ   «Код ГНГ» — чаще всего соответствуют первым 8 цифрам ТНВЭД.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Новая заявка из калькулятора</title>
      <link>https://my.fesco.com/new_order/online_order/from_calculator/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/new_order/online_order/from_calculator/</guid>
      <description>а) зайдите на страницу “Калькулятор стоимости услуги”  б) выберите начальные поля
 Плановая дата отгрузки, Маршрут, Тип контейнера, Собственника контейнера (принадлежность),  и нажмите на кнопку &amp;ldquo;Стоимость услуги&amp;rdquo;;
  
в) выберите ставку и нажмите кнопку “Подать заявку”    Вы можете отфильтровать ставки по Пункту назначения, Месту таможенной очистки или Валюте ставки 
  г) заполните поля, * помечены поля обязательные к заполнению, и нажмите “Подать заявку”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дозагрузка документов</title>
      <link>https://my.fesco.com/customs_documents/reloading/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/customs_documents/reloading/</guid>
      <description>Как дозагрузить и отправить документы: а) Войдите в раздел ”Таможенное декларирование” и найдите свою заявку;  б) Нажмите кнопку “Дозагрузить документы”.  Документы будут отозваны. После этого вы можете снова загрузить и отправить документы.
   Дозагрузка недоступна для документов в статусах:.  — Контейнер отправлен  — Транзит оформлен  — Переданы в ФТС  
Были ли эта статья полезной? Да  Нет    Пользователи, считающие этот материал полезным  из  Еще есть вопросы?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Копирование из старой заявки</title>
      <link>https://my.fesco.com/new_order/online_order/copy/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/new_order/online_order/copy/</guid>
      <description>Используйте эту функцию, если вам нужно создать новую заявку на основе данных из старой заявки.  а) Зайдите в “Список заявок”  б) Найдите старую заявку и нажмите кнопку “Повторить”;
  
в) Заполните поля, * помечены поля обязательные к заполнению, и нажмите на кнопку “Подать заявку”.
После отправки заявки вам будет отправлено уведомление с деталями заявки на электронный адрес.  По желанию вы можете продолжать переписку, нажимая ОТВЕТИТЬ на письмо заявки.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Новая заявка из шаблона</title>
      <link>https://my.fesco.com/new_order/online_order/templates/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/new_order/online_order/templates/</guid>
      <description>Используйте эту функцию, если ваши перевозки часто повторяются, и данные по ним идентичны или похожи.  Шаг 1. Сделайте старую заявку шаблоном:
 зайдите в “Список заявок” перейдите в &amp;ldquo;карточный&amp;rdquo; вид предоставления информации нажмите ссылку “Добавить” введите тег &amp;ldquo;шаблон&amp;rdquo; и нажмите Enter / или выберите тег &amp;ldquo;шаблон&amp;rdquo; из списка.    
Шаг 2. Создайте заявку на основе шаблона:
 нажмите на кнопку “Новая заявка” и выберите пункт “Из шаблона” найдите нужную заявку и нажмите на кнопку Повторить заполните оставшиеся поля, * помечены поля обязательные к заполнению, и нажмите “Подать заявку”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Загрузка документов</title>
      <link>https://my.fesco.com/customs_documents/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/customs_documents/</guid>
      <description>Раздел Таможенное декларирование позволяет загрузить и отправить документы для предварительного таможенного декларирования, а также проконтролировать сроки оформления документов.  
Список обязательных документов для оформления транзита  Инвойс (инвойс, счет-фактура, проформа-инвойс); Упаковочный лист; Коносамент; Договор транспортной экспедиции — договор международной перевозки (транспортной экспедиции), включая документы, подтверждающие согласование перевозки (заявка на перевозку) и связанные с перевозкой расходы (стоимость перевозки, вознаграждение экспедитора, дополнительные расходы, таможенные пошлины и сборы, а также прочие издержки с момента заключения договора до сдачи груза).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>История пакета</title>
      <link>https://my.fesco.com/customs_documents/history/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/customs_documents/history/</guid>
      <description>Раздел в разработке.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Отзыв документов</title>
      <link>https://my.fesco.com/customs_documents/delete/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/customs_documents/delete/</guid>
      <description>Раздел в разработке.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Статусы документов</title>
      <link>https://my.fesco.com/customs_documents/statuses/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/customs_documents/statuses/</guid>
      <description>Статусы таможенных документов: 
 Сбор документов — заявка готова к сбору документов; 
 Отправка брокеру — пакет документов отправлен брокеру;
 Переданы брокеру — пакет документов получен брокером;
 Проверены брокером — пакет документов проверен брокером;
 Документы отклонены — пакет документов отклонен брокером;
 Отозван на доработку — пакет документов отозван клиентом на доработку;
 Переданы в ФТС — пакет документов передан в ФТС;
 Транзит оформлен — транзит оформлен, пакету документов присвоен номер транзитной декларации.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Выгрузка в Excel</title>
      <link>https://my.fesco.com/excel/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/excel/</guid>
      <description>Генерация файла Excel
Шаблоны выгрузки</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Расписание</title>
      <link>https://my.fesco.com/schedule/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/schedule/</guid>
      <description>Чтобы посмотреть расписание:
 войдите в раздел &amp;ldquo;Расписание сервисов&amp;rdquo; ; введите необходимые данные; нажмите на кнопку “Узнать расписание”.   Были ли эта статья полезной? Да  Нет    Пользователи, считающие этот материал полезным  из  Еще есть вопросы? Отправить запрос     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Электронный архив</title>
      <link>https://my.fesco.com/elar/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/elar/</guid>
      <description>В разделе Электронный архив вы можете посмотреть все закрывающие документы по вашим перевозкам, выгрузить архивом необходимые документы, а также отправить запросы на акты сверки и дубликаты документов.  Список документов Для того, чтобы посмотреть закрывающие документы по заявкам на перевозку, войдите в раздел Электронный архив.
Для того, чтобы выгрузить единичный документ нажмите иконку в столбце Документ (1) .  Для того, чтобы выгрузить весь пакет связанных с перевозкой документов, нажмите иконку в столбце “Выгрузить пакет” (2) .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Генерация файла Excel</title>
      <link>https://my.fesco.com/excel/export/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/excel/export/</guid>
      <description>Раздел Экспорт данных терминального слежения позволяет сгенерировать и выгрузить в Excel данные по терминальному слежению.  Вы можете также создать шаблон выгрузки и использовать его.   Что такое терминальное слежение?  Терминальное слежение — это внутренний термин, обозначающий отслеживание и запись всех событий, происходящих в течение перевозки.  В терминальном слежении вы можете увидеть следующие события и их даты: — досмотры,  — взвешивания,  — даты сдачи на ЖД,  — погрузку на судно и др.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Шаблоны выгрузки</title>
      <link>https://my.fesco.com/excel/templates/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/excel/templates/</guid>
      <description>Чтобы создать шаблон выгрузки а) В новом задании на выгрузку нажмите кнопку “Сохранить как шаблон”;  б) Введите название шаблона и нажмите “Создать шаблон”
 Шаблон создан!

Чтобы применить шаблон выгрузки а) Зайдите в подраздел “Шаблоны”  б) Нажмите кнопку “Создать задание&amp;rdquo; у выбранного шаблона;    в) Нажмите оранжевую кнопку “Сформировать Excel-файл”, чтобы сгенерировать файл.
Были ли эта статья полезной? Да  Нет    Пользователи, считающие этот материал полезным  из  Еще есть вопросы?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Популярные вопросы</title>
      <link>https://my.fesco.com/new_order/questions/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://my.fesco.com/new_order/questions/</guid>
      <description>Как добавить еще один груз в заявку?  Необходимо в поле ГНГ указать код для сборного груза: 99020000. И в поле “Дополнительные требования” указать разбивку по грузам.    Где указывается информация по дверной доставке? 
В поле “Дополнительные требования”.    Кого указывать получателем на станции назначения? 
В случае вывоза FESCO, указывается “агент ФИТ”.    Что указывать в поле Номер заказа?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>